3060戰況 (5日前新聞)

Abstract:
N卡 vs 礦工 ， N卡hea 場被秒殺

雖然係預x咗一定係咁，但係都要話
我屌你啦 Nvidia

=====================

NVIDIA 為了冷卻顯示卡挖礦市場，在剛上市的 GeForce RTX 3060 顯示卡中加入「偵測挖礦算法限制」，偵測到掘礦動作時會直接 hashrate 算力減 50%，藉此希望能為遊戲玩家提供穩定的顯示卡供貨，傳聞 4 月上市的 GeForce RTX 3080 Ti 亦會採用相同做法，可惜不足一個月已被礦工們完美破解了，RTX3060 / RTX 3080 Ti 想便宜就難了。

早兩日原po 已經出嚟解畫話佢理解錯咗，根本冇破解到

oh 原來係咁

希望n卡破解最少頂到半年-1年

但掘第2種COIN可以，只係禁左eth姐

3060快d平賣

貼埋英文link

NVIDIA GeForce RTX 30 Series Hash Rate Limiter Bypassed, GeForce RTX 3060 Shown Crunching Cryptocurrency at Full Mining Rate

Update: It seems like the mining algorithm used here wasn't Ethereum but Octopus which is a different cryptocurrency coin and based on an algorithm that NVIDIA might not have limited its hash rate for yet. So as of right now, the hash rate limiter remains in place but if other crypto-currencies can give out similar profits as ETH, then that doesn't stop miners from consuming the card for mining purposes.

無可能
就算代理唔炒
班奸商都會炒

到時美森搞掂唔洗煩

除非礦難
唔係都好難搞
限bios 啲礦佬又咪照入
市面上都唔夠卡

你搶贏到D bot先啦

No, NVIDIA's GeForce RTX 3060 Crypto Mining Hash Rate Limiter Hasn't Been Hacked

The fact that the original image was cropped also led many to question the validity of the results. Many claimed that these cards weren't mining for Ethereum but used the Octopus algorithm for the alt-coin Conflux.

@I_Leak_VN was forced to admit that they were wrong about the hash rate limiter being cracked.

就咁睇似乎係有破解
至於上面forced to admit發生咩事我就唔知鳥

3張圖似乎都係見到係行緊ethash
唔係用octopus/其他anlogram裝假狗

想買3060嘅呢幾日好落手

Bypass到個limiter只係時間問題

呢篇文第一段已經寫咗
唔少人cap第二隻幣，話破解咗ETH限制
上星期就係有堆新聞轉載咗條友聲稱破解咗ETH，但實際係另一隻幣嚟

幾個鐘頭前又有人聲稱破解咗，仲要係講明係ETH嚟
要等多真睇下係咪真啦

都係，你整到人哋就 crack 到。
爭在要幾耐

頂到一年半載已經係 N 記勝出

有人話n記有個developer driver冇限制到ETH
有啲人test就得，有啲人就話唔得

簡單，睇呢半年有無貨就知

我記得上星期話可以散買3060，唔知而家點

我最驚係3080ti俾人搶晒去挖礦

WSL 驅動程式 470.05 BETA 竟然沒鎖 !!
NVIDIA 自破 GeForce RTX 3060 挖礦限制

On9
無論咩卡
你肯比錢就有貨嫁啦
依加3060有貨個價都係炒得好勁

EPC設計圖

老黃呢次真係

According to the news outlet, no driver or BIOS modifications are required to bypass the hash rate limit and the process is actually very simple. The news outlet hasn't provided more information on this but we believe that they have avoided doing so for good reason. But knowing the tech industry and how fast things circulate here, the whole procedure would end up on various crypto forums & blogs in the coming days.

個driver睇怕已經俾人backup好哂
如果入面有埋3080ti pre-support就真係恭喜哂全世界所有gamers

3060都上太空

應該真係破解左
因為肥花D人開始收3060

已經back up左

3060TI -62/MHS - 炒到$8000
3060 -49/MHS - 唔知升到幾錢呢

輸俾自己嘅極致

依加5000仲唔夠咩

唔係6千?

上星期係$5000
明明嗰時仲挖唔到礦

肥花今日已經5200收肯定會再升
110W 33c 49MH/S
不要上REDDIT睇INNO 好似唔得
要ZOTAC Asus msi

好似話inno唔得係同底板有關
啲人仲test緊

扮唔小心

刀功了得,演技神級

Reddit咩台？

我#19 post嗰條link姐
冇嘢我睇錯，條友話佢張evga轉咗底板就唔得

EtherMining
MSI ZOTAC 連BIO都唔洗刷
直接裝果個470.05搞掂
INNO同EVGA 唔得

我估破唔破到都照收，一係炒俾礦一係炒俾砌機。短期內都唔會蝕, 蝕都唔入肉, 何況啲coin好似重升緊

其實2017礦難後，啲礦佬賣唔賣都冇所謂
我舊年諗住買幾張p106整個server都仲大把貨

不過3060真係破解咗
乜撚嘢黃仁勳，笑死人咩

算啦, 你有張良計 ......
柒咗還柒咗, 起碼佢有做過嘢, 我buy架, 精神上果隻

希望3080ti唔好柒多次
等緊張卡嚟做嘢

之前屌鳩3060賣4000幾嗰人而家有咩感想
早買早享受，遲買貴幾千

連登仔都係照屌
不過屌佢傻仔放平咗

大概係咁，連登仔係唔會放棄屌9人機會

老黃: 邊撚個話我張3060唔賣得

Nvidia cracks its own GeForce RTX 3060 anti-mining protection

話假 未破到